# Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронность в Javascript это значит что движок может выполнять не более одной строки кода, тойсть вторая строка не будет выполнена пока полность не выполниться первая.